犯我華者，雖遠必誅

牛牛KOL開左FB page教大家炒期貨(似炫富多啲)

大家點睇呢？

點睇？推比藍絲睇囉

推佢地扔撈底

嚴重恥笑